Eigen aandoening is ook het lot van ieder mens; maar de twee samenkomen, dus vreselijke vorm, voldoende zijn geweest om mijn ziel.
Bovendien is het niet aan mij alleen.
Het edelste in het land mocht lijden, tenzij er zich een weg te vinden uit deze verschrikkelijke zaak."
"Bid componeren zelf, sir," zei Holmes, "en ik heb een duidelijke uiteenzetting van wie je bent en wat er over gepraat ."
"Mijn naam", antwoordde onze bezoeker, "is waarschijnlijk bekend in de oren klinken.
